［賽後檢討］今晚對家劇本［以己之強護己之短］

今晚好多區都冇狗

對家劇本就係
想show冇狗->示威者塞路->示威者先係暴亂源頭
（我地自己知真相冇用，鬼佬睇嘢好片面）

12點前全散->反蒙面法有效止暴制亂->政府贏輿論
12點前唔散->大圍捕->又唔見手足

我地最重要嘅係手足
要齊上齊落一個都不能少！！

對家拎咗輿論，唔緊要。
香港人最強就係大家嘅文宣同埋創意
和理非文宣手足幫我地之後贏返就得。

以己之強護己之短。
人有不為也，而後可以有所為。

總結：喺現場嘅退！喺屋企嘅整文宣！

張床要人張床要人

文宣要人文宣要人

張床要人張床要人文宣要人文宣要人

推